香港太多狗公令到女仔派帽慢慢揀? 咁他日老公出軌都只能怪有太多第三者。

D港女開口埋口話自己想搵個好D既，反正咁多狗公，一定唔會冇仔追，多你一個唔多，少你一個唔少，擔心搵唔到有質素既男友多過冇仔要。咁有青春，想要成熟穩重有學識有事業有安全感又專一既男人，係基本野黎。用一兩年青春換人地層樓同車既係姊妹間既共同話題，人知常情。於是派帽慢慢揀。將個波一野推哂去太多狗公度，自己係無辜既。

好啦到你自己結婚，老公有出軌跡象，或者到適婚年齡發現男友溝緊第二條女，就講到自己好委屈咁比人呃左。

其實你後生果時又何嘗唔係派帽收兵慢慢揀? 當日你責怪狗公存在，咁調返轉，冇第三者男人又何來出軌呀，自己就做得，男人做就唔得?

女人趁青春個時揀仔
男人趁有錢個時揀女

有咩問題，風水輪流轉

基本上，供與求match到就得。
你睇周董同昆凌

不過唔後生又爛玩就算啦，有錢佬唔會考慮。